揭尾估-連登殺人事件

有一個女仔
佢喺連登開咗個post之後
殺咗一個friend
然後個post就上咗熱門

疼兇手就係你

錯

*個

推